有無巴絲有興趣打電話上電台交友？

《香蕉俱樂部》電台節目，搞左一個「香蕉升高Club」配對活動，唔知有無巴絲有興趣打電話上電台。 Link：